想問下供完層樓果種生活感覺係點

有無供完樓的朋友share 下你地而家生活係點？

人生苦短，毎月成一半扲左去供樓

當你30開始供，正常當你供25年
都55 先可以開始斷供的生活

冇乜分別，每年去多咗一次旅行

到你供完樓 可能又有個小朋友/已經有
到時又係一筆長遠洗費
除非你唔生 就可以做下中產

做2按買多層租畀人
1開2

當大家毎月用1皮供樓

供完樓果1皮 你地洗左定save 左佢？

按返再供過

Push